# README #

Projekt z Teleinformatycznych Systemów Mobilnych, w którym stworzyliśmy hybrydowy system rekomendacji reklam korzystający z Google Admob oraz naszego własnego rozwiązania. 


### Podstawowe gałęzie: ###

* master - główna, działająca wersja wszystkich elementów projektu
* Serwer - rozwojowa wersja serwera w ASP.NET
* BazaDanych - rozwojowa wersja bazy danych
* kolejne zostaną utworzone zależnie od potrzeb